放久石讓5月6音樂會飛一張

炒價買入，得一張飛
tg：@kris9394

賣低於炒價

幾錢

麻煩巴打留低tg，一係直接tg我